咁嘅時世 咩行業股票避臉

食品？能源？科技？電訊？

殯儀

我正想講

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

1448

做空基金

3m

cash is king

759，001

7500